九巴舊app已死，有無app可以取代？

tgbot？

tg hkbusbot

btw好似俾九巴封左ip...

九巴新app

Moovit

有kmb到站時間？

Moovit有時都唔準架車走左都仲顯示仲有6分鐘

垃9圾，打死都唔l用

其實有咩分別

除咗load得慢之外其實ok
一鳩過show晒附近有咩路線

citymapper？

同求
新版on9的
我識路唔洗地圖
夾硬show出黎

moovit 好唔準

citymapper 定 moovit好d ？

citymapper 搵路線
狗巴新app 睇到站時間